屌那星今日又一船船港豬入長洲燒海鮮

正一蝗蟲 去唔到日本就入黎長洲